做左六年超市 想轉類似既公司 可以俾到意見?

法國好少選擇俾到自己 唔是好樣做唔到sales 自己沒咩力 做唔到倉 諗唔到邊間公司 類似超市俾我做

做百貨公司

活動範圍好少 定點工作 好難走全場 日日企係度 好似等死咁